[加州明雋勇敢傳說] 一月廿九日谷草九場賽日討論區II

場次328 三圓䮭路無蝕磅下輸半個馬位跑第二加兩分 熱血鬥士幾乎同到跑第三賽後一分不加 結果再出拋甩贏馬